Hi 淡友 (458)

靠你領軍啦

地獄快車

布布, 你話我知夜晚買升定跌

崩盤準備

去沽美股，睇跌

美女跌港女星期一都好大獲

期待崩盤中

本身已經會跌

未必 今日已經春江鴨 之前成日係咁

我無得買美股喔
咁我係咪一開市就PUT呀

唔好嚇我喔

好彩見到上升通道即走

molala
molamola
大大棍

走火通道

一陣睇下有無靚位沽返美女先

上番258-260先 急咩

大大棍

啊, 咁仲PUT唔PUT好

棍棍升

我又沽緊啦

好啦, 咁我聽你話啦

搏左咁多次反彈
最後平左CALL
到真反彈戈次反而唔敢落盤

miki係我好同伴

乜水黎

算啦我玩親牛都豬

黃美琪

其實我有時買完都唔知自己買左咩
見D錢升左, 就走左平倉

正常呀
我通常10幾廿格就食架啦
忍唔到手

大佬注碼大，10幾20格已經好多

你講既係格
我講緊既係點
呢排唔知做咩成日平唔到倉
明明賺都變蝕

好大棍

邊度睇

你係期指
我係牛熊輪證

大概你既10點=我既一格

大型上升

Molamola

咁我試試作答

師兄呢個咩黎

ig

布神一早講過 今日係壓住收貨日，不必恐慌

布神又中！

佢5點都會食

wall street cash 姐係咩

道

今晚道仔最後的瘋狂

i see

道指現貨

華爾街

牆街現金

屌爆你

過黎啦

我1點10蚊咋

期貨一分鐘打到痴肺

條肥仔開左架
唔入錢咋

唔好踢爆我啦
你又唔陪我, 係咁上下啦
個5點我以為輸左添呀

呢排走勢咁撚獨特 星期一實撚狗升返

好煩
好似default左USD

你LIVECHAT叫佢幫你轉HKD就得

你都ig

我都未轉，美金咪又係咁玩，有機會出錢再講

肥仔大手筆 唔同我地咁計

thanks i try

其實唔打靶我-1到30000都得

Sof流
細細地入一球入去同佢玩

前幾日唔知邊個話邊間出唔番錢

手續費都1皮

Plus 500
但sof 都出左好多次幾十個我諗無事

咁撚貴架咩
我諗住入幾皮試下

IG上市公司應該無咁易伏既

好緊張ar
Miki Miki Miki

1%嘛
你第一次入4萬或以上可以email佢會免你

我條上升通道

揸定沽

0.5咋？

通道係邊 睇過

我用paypal係1%
其他好似平啲啲
但用大貓VS卡有RC回返

50手熊過，約左下星期一睇樓

集思廣益,今晚外賣叫咩食好

大戶

沽 ar

今晚又有CFU睇好開心

50手熊就可以睇樓
應該要跌10000點

夜期做乜膠又一棍

今晚有冇J 圖？ 成人台

牛軍PARTY

夜期低水百鳩幾點

same road 巴打咩位開

係棍落

262，希望可以企山頂

係上面

me

一幻 半注245 半注極牛

玩住demo 先

好想千跌

會唔會失足 跌落去架

IG ?

棍落

2000跌ok?

期指剛剛仲係升緊架。。
屌一high又出事

yes
係咪轉台好D

1500 ok

班淡淡係度試緊大戶個底

股災咩 日日千跌 星期一夾淡

deal

一人讓一半啦 升1750

好呀

有冇咩高手牛過？ 利申 雙開

Deal x 2

你唔係燈架咩

用咩app玩期

即係幾多

hk50?
hk10?

睇法一致

我發覺我搭錯車嘅機率 （除咗返屋企）
高達70%以上

google map呢

道指算唔算三底反彈

Can you hear the cow cow sing?

課咩金

25400 鑽石金剛底，市場會還牛軍一個公道

屌你唔好燈

今日8仔 post有人話8仔出唔返錢

咪燈啦屌
我5千極牛唔想死。
牛軍1st Rule: 唔準high 唔準燈

Mac係？

我見車就上咗

我都係

你唔係癲佬黎 你個名呃人

macquarie

馬凱單野
師公同歐盟出下聲喇

手續費貴到hihi

咩事

4點開始已經可以trade

THX

我想佢地出聲姐
香港恰鳩外國記者

平過買股票

但係我係熊軍

馬交唔係好多條線

............shit..........

你都識講大神 大神咪就係羊我地老散

尋晚牛過左，輸到仆街跳樓阿

追數FOR THE WEAK
要計追數我起碼仲有300K要追

賭股票賭到成個人變哂

人生最錯就係惦左股票

好窄入唔到

希望今晚sqqq發力

千跌

輸左7成本，點玩

miki依家chok上chok落 冇方向

股票唔係用黎追數

撚狗市all in做咩。。呢到d大神都好少all in。
用profit玩only

想問港女keep住254代表咩

奈奈話買個心跳初戀感覺

冇錯 同賭錢一樣過癮

代表無提我allin熊過夜

屎塔將入國指

最好抽番上26140 左右

上到去又驚262
你見佢尋日咁癲

both
大戶想嘅隨時都撚得上去
對沖下分開好似好啲

依家唔玩仲黎得切喎

個度貼住50ma 沽，可以好細stop loss

咁好少姐

有道理
追悔莫及

你唔玩點知個世界咁離譜呢 努力工作=食屎

夜期做咩插水 BTW 香港好似話入加息周期

係呀。後生仔唔怕輸 試都唔試 點樣成功？唔通真係努力工作

miki應該就快升返

1300%

巴打你係想燈?

唔係

Yes 似唔行住

我好多牛

1分macd 底背馳

做咩唔CUT 入貨第一步就要諗止蝕

鐵塔入國指 中國銀河被剔除

夜期硬唔起

吉倉無熊過輕鬆兩日過夜，換黎的係星期一裂口低開d 熊貴哂

唔可以咁諗
咁今晚大彈你咪仆街？

升

牛軍準備好PARTY未

係囉有風險架

你岩，所以輕鬆左先 同呀仔放假去玩下

80k hkd

牛熊收巿無得走，除非買2000點外唔係都唔夠安全

星期六日又係睇書好時候

爆跌

[member近唔近？ 我反手都係小注only [/member]

沽爆HSI完

又邊個一棍呀 日市仲跌唔夠 股災咩

咁快跌會唔會做底架屌

雖然冇熊

六點就低水200 提早收爐

計埋夜期真係千跌

熊軍一high先識升
Party🐻🐻🐻🐻🐻

美女咁快跌
都未入

星期一千跌,QQ跌10%大家話好唔好呀

支持

Call左呀 唔好啦

Sqqq

大戶今日都算賤，磨左咁耐256, 3點過後一下穿255

破左位

真係好?

係呀好呀好呀

大大力沽

8%算啦，唔好去咁盡

Gun

20MA樓下任沽 沽到推唔落為止

我未呀

大師&淫欣

CLS 不停沉底
轉勢洗唔洗咁快

破哂

海通外賣仔架船就沉
食你三十格

我隻249應該收皮

IG仲係70%買.太低啦點升

道期諗住跌百幾點就滿足廢淡？起碼1500啦

唔夠77-80都唔洗升....

奇怪指標

我隻265 熊比人拍由24幾炒上來都係幾日

V彈

靜啦

布布係唔係到，我想估你個劇本

之前24500-24700我見到最高82%買....

26500時就最低55%-50%

淫欣把聲好淫

IG係大戶多..而大戶鐘意玩相反爆人倉..

係咪好多人覺得跌多左 覺得星期一會彈返 轉入牛軍

等月尾G20,港女先會硬起來
不過今日恆指沽空多左唔少，沽多兩三日內就挾倉都唔奇

幾準下,不過D狗大戶鐘轉幾圈先大連升,大連仆街

無人理我

得put喺手
但都覺得星期一會彈番
最近啲大波浪完第二日都係會彈

IG大戶都入左,但人地鐘意夾多成千點都沒問題..散戶就等爆倉..

真係好想布神教睇大市。唔識睇 想入手都難

大戶今日加沽空現貨+沽期指大低水，務求一插到尾

好鐘意呢類型既女人

仲好倉？國指呢幾日減倉就似平好倉

自己慢慢J啦

其實一陣就彈毋反 星期一實有機會走

咁樣唔洗人手啦
開program trade咪算

我留意到有D咁GE事情發生,寧可信其有,不可信其無..睇到市場大方向,唔知會唔會NOT WORK

250-252 d 牛

我都係得d put係手咋，波波

散戶輸不起,大戶輸得起,完--

呢啲可能一時work一時唔work架
Work係好彩 其實即係都係運

全世界轉淡 全部人都贏 真係好少見

《盤後部署》Ａ股弱勢及騰訊績前續受壓，港股下行壓力再次顯現

《經濟通通訊社９日專訊》美國聯儲局維持基準利率不變，但聲明指出，就業市場及家庭開
支繼續保持強勁，市場認為該言論是為１２月加息鋪路。由於市場已預計議息後聲明措辭會「鷹
派」，加上歐元走弱，美匯指數於議息結果公布前已經上漲，最終更收升０﹒７６％。美元再度
強勢，港股今早大幅低開３０２點後持續下探，騰訊（００７００）午後更急挫逾半成，拖累港
股最多急瀉７５２點，低見２５４７５點，最終在５０隻藍籌全線走低下，最終港股全日挫
６２５點或２﹒３９％，報２５６０１點，失守１０天線（２５６３１點）。主板成交９０８億
元，較昨日減少４﹒１％。
國企指數收報１０４３１點，跌２﹒５４％或跌２７２點。上證綜指失守二千六關，
收２５９８，跌３６點或跌１﹒４％。

＊美十月通脹或高於預期，美債美匯料續升＊

美匯指數於本周三（７日）一度失守９６關，並低見９５﹒６７８，但隨著美國中期選舉結
果塵埃落定，民主黨重奪眾議院控制權，市場憂慮特朗普政府施政會遇到重重阻力，加上民主黨
一直是貿易鷹派，恐會令中美貿易形勢更為複雜，加劇市場避險情緒升溫，令資金再次流入美元
資產避險，美匯指數昨日急彈０﹒７６％，收報９６﹒７２４，今日亞洲時段亦一度高見
９６﹒８６１。
美元走強，人民幣亦再次應聲走低，離岸人民幣（ＣＮＨ）日內低見６﹒９４７７。中美兩
國下周同樣會出台重要經濟數據，美國將於下周二（１３日）公布１０月份消費者物價指數
（ＣＰＩ），市場預期核心ＣＰＩ按年升２﹒２％，與前值相同，按月預期增幅為０﹒２％，高
於前值的０﹒１％。美國ＣＰＩ向來是聯儲局加息的重要依據，若升幅高於預期，推升加息機率
之餘，美國兩年期債息及美匯亦會繼續上升。
另一方面，歐盟發表最新評估，意大利風險正在構築，預計２０２０年意大利赤字將突破３
％的限制，並把２０１８年意大利經濟增長預期從１﹒３％下調至１﹒１％。然而，意大利未考
慮對預算案作出任何調整，意味歐元會繼續弱勢，變相有利美元向上，對港股構成壓力。

＊市場憂慮中國債務危機，Ａ股後市難樂觀＊

中國將於下周三（１４日）公布固定資產投資，雖預期為同比升５﹒５％，高於前值的
５﹒４％，但市場認為貿易戰對中國經濟影響將逐步浮現，經濟增速下行壓力大，該數據或較預
期差，變相會拖低中港股市表現。
滬指上周在維穩效應未消退下累漲３％或７７點，惟中美貿易戰因素未解除下，人民幣又應
聲走低，市場又再擔憂中國債務危機加劇下，滬指本周連跌五日，累跌７７點或３％，蒸發過去
一周的累積升幅，亦可反映內地投資者對後市表現仍然悲觀。Ａ股不振，重磅藍籌表現受壓，騰
訊本周累挫８％。
此外，騰訊將於下周三放榜，但中央自今年第三季起開始打壓手遊業，加上高基數效應，以
及上半年業績不及預期下，騰訊績前先後遭多間大行唱淡，反映市場對騰訊季績相當保守，料騰
訊績前會繼續受壓，港股難有大幅反彈空間，若後市再次於２０天線（２５５２４點）下徘徊，
料下行壓力將加大。（ｔｔ）

sof比人夾左千幾點 頭也不回

個夜期已經反映定先

今日掂20天線後都挾返百幾二百，隨時去到第一個裂口頂部252先挾返上258先再落

佢大把錢補倉

究竟佢未有錢嗰陣點玩

中間D波捉唔到,正係大方向==

想開期指玩。番工玩唔到，夜晚炒期算

佢有講過， all in 左幾次估中，其中一次好似由50》 150

大多數散戶資金比不上大戶,但大戶資金大到..咁睇洛去味小部人WIN...

天時地利人和
唔係其他人可以跟

一來其實仲有人被夾唔出聲
二來你去跌吉同出面會發覺同呢個兩個世界
浦開呢度既巴打反手速度已經被訓練到高於一般散戶

個個睇星期一跌冇人睇升？好友去曬邊到

係ig世界慢d 都會即死，地獄級

其實呢2日都陰燭 咁都睇唔到? 高位跌400 2次

香討大把中老散

我d cow cow

布布 其實都用IG?

香港討論區!!!!!!!!!!

我睇sing ga

番屋企搵老婆出一出火

好多老散只會買正股

美元換RMB日日升--

呢個真，已經唔會咁on9睇死一邊

琴日重要熊:牛 9:1 咁濟
1000點內

呢度少林寺來

正股D資金仲大..,對大戶黎講實際好搵過槓桿野 (資金問題)

一野揸落去

訓練到我由豬到傻 變左羊到傻

引班老散高追大藍籌，再拉落嚟斬到你一頸血，都咪話唔和味

又話奈奈有新相，都無

40,50萬,百幾萬甘買-.-

700完美咁殺哂老散

=?張大期

我係度諗緊究竟佢地係咪無人睇資金流

呢度次次反手都中咩

我識唔少人$400高追QQ

我有個大學同學，成球野推哂落農行度
佢好彩執左一倍
但之後比人呃左500萬

點呃 ？

識鬼咩
你問佢700其實做乜佢都未必知

係 熊軍開始hi，就快又挾倉

點呃

熊軍已經比人夾左一個星期
今日終於可以鬆小小

右邊個個唔通就係

唔知你地有無睇新聞早排有單買Rolex 騙案
佢係其中一個苦主

25，300一定係鑽石鉑金底

升2000，跌返1300先，好似已經差唔多

跌跌跌 求美帝一齊跌

大學生有五球

計計埋埋,D槓桿產品影響不大,主要D正股

咩騙案？又係個d話有特別渠道，明顯平過市價？比完頭一兩次甜頭您，之後一舖清袋

好難,D人睇圖覺得會反彈 點知大戶唔行之前的風格

No la 我地grad 左超過十年
佢地all in look 爆哂咭按埋老母層樓買rolex
比人一鋪清袋
佢個陣喊住打來問我借100k 救命
但我無借比佢

今日258破後，氣氛轉差，到255好正常。如要下破252，就需要助力了

睇定啲星期六日會唔會又鳩嗡話今次真係同中國傾仲好啦

香港做老千真係最好搵 所以做人千奇咪咁貪

慘 咁加下搵到返個老千未？您朋友還好嗎？

貪字得個貧

好在2公婆都有穩定職業加有層樓係手可以放到
而家差d 借朋友街數未還銀行個d 清哂

今日仲call同牛既心態係咩

夜期夾住253代表咩

快錢 偏財真係唔易搵 例如先達炒iphone個d，如果”些”貨比個客，個客幾千萬貨比海關水警周到，肯定唔會有錢賠 賣一百部都唔知賺唔賺得返一部

準備243

些帝要您滅亡，必先令您瘋狂

上

呃到咁多有錢人 個老千本身都唔簡單

代表253 一定係底

叻仔來
唔夠醒邊呃到人

good idea

叻仔的賭徙,一種就係輸完一汪,下一注更重方法玩
另一種

但人性既貪念係無窮無盡，又有幾多個人可以好似誠哥同馬雲抽身離場呢

呢到反手慢d應該豬撚到仆街 以後唔入黎

代表等緊好友入場黎個大反擊

原來已經貼住bb底落

快快手隊落去

借錢比傻仔既先係最傻仔

銀行都唔會借錢比on9佬 一定變壞帳

借比佢隨時買多隻

低水276

今晚叫外賣叫餐好既
平時食40蚊既,今日加20%!

我今晚食m記加大 唔洗執薯條
係開心既

$48
大戶

咁多位師兄

我個fd而家日日十萬蚊買熊 日日執幾千到一皮

日日執錢咁執

但我地大學生

之前佢牛市 幾萬幾十幾萬 到前排跌市 嘔番少少出黎

但佢日日買相反

你地係咪都係咁玩

學生哥十萬蚊玩牛熊

DLLM，食飯前訓一彈已經行左出黎，CLS

所以無借
我相信佢已經唔當我係朋友

Sof都係學生，佢6球了

唔夾唔過夜咪無事

係 爺西係咁出利好消息，雖然新瓶舊酒，但有權又挾 所以雖然港女硬唔起 但唔敢大注沽

岩岩六點我話 低水200提早收爐
番黎見到掂300咁濟
我個心情就好似咩話 40:0咁

唔通。。。相認？!

唉
想搵我fd攬下
條仔係到阻9住晒

fb page 等美匯上破100時，亦係淡友買撈賞賜比自己之日

關咩事
你會唔會太無自信

大陸有咩好消息出?

咪係關肥瘦咩事

我連0都唔係
係負數

無可能無一個驚既反彈既

Sof點止幾千到一皮，佢起碼幾十萬啦

咁啱, 我d profit都係負數

您有幾球至十球身家，借，其實係送，十雞比佢又無話唔得既

我轉左要求啦
只要係識呼吸 識行路 識去廁所 會陪我就得

你要求高 講完。
你肯既 呢到好多都大把俾你揀

我都係 走左張期

呢到啲都係壞人黎

狗衝

me
準備打靶

又搵藉口

話要低d利率借多d錢比民企，雖然亦都係今日內銀大跌原因之一
稅局局長岩岩話要盡快落實減稅

紫米卷
好似好奇怪咁

我沒有六呎高，我卻會待你好

屌

一直試緊底 點搞

係同同性拍過先有得負喎

Any肥啦 覺得唔多掂就朝早去海邊睇下海
吹下風啦
真心會好好多

岩呀
直接打我隻249啦

唔好試黎試去喇，一野落25000啦

個陣我岩岩買完樓再買車已經無哂錢
100k 係我所有cash 來

美股完全弱勢 今日應該都上唔返261

黎吧識一d夾得起又160左右既真男人吧

整樣衰啲？

數錢囉，比較可惜係我今日食左半

銀行個個壞消息來

我驚我會跳落去
平時係行人天橋都想跳
但驚唔夠高死唔到

奈奈又性暗示 引你地。好有心計既女人

能9位唔玩啦， 爆上會夾死，爆落又唔夠力，入場比人夾咩

劇本呢？睇黎聽下

我都數緊
數下淨番幾錢

今晚美女開過千跌吧

邊個呀

24515過期前有冇機復活

痴線

我無得數
無錢

咁整番靚啲

試下盡量貼50ma沽先

打死都唔想佢復活，復活行B呀

我地一齊搵下布布同市場巴

點樣可以想像到

叫布神出錢

無理由會無男人埋身
你搞乜來

係
岩岩俾人夾完
連輸錢都開心唔到

我等緊佢彈，唔彈就由佢算

其實夾得起唔怕坐
來吧認識一d夾得起有信念既人
搞手只求打個和 無錢賺的
只接受不高過165既男性 入場費一場細期
女性免費

我fd見到我上連登
話連登好多狗公
叫我唔好上

行b執仲多喎
宜家都無乜水位跌

大佬

個個都係

心邪

我都好撚想知
你知道那答案 快提示我

呢到個個都係

唔駛講都知啦屌
唔通你覺得我地個個都好正經

好似影到布布

結婚買自住樓？恭喜
點睇未來樓市

我覺得都唔係嘅
係上網口花姐

屌。。。

我都唔知，我覺得你幾正架講真

我好正經

好人好姐點會炒牛熊吖屌

嘩張圖正 圈佢出黎

諗住搵個fd陪我
點知變左電燈膽

一路好走

我覺得係

銀行賺咁多容易錢 係時要還
師父叫重注隻恆生都好吸引

5分就上到20ma

上澳門旅遊塔

四眼仔

我16年買16年結婚，都差唔多3年前
我原本有諗換樓但而家咁樣樣我諗都唔駛換住
我買補左地價居屋姐，個陣買430 ft3.35m , 係mos

我覺得炒期 炒牛熊嘅男仔都好吸引喔

新B浪之選，下星期我開始儲了

想出pool好心就咪痴住啲couple玩啦屌

話說個bungy jump幾好玩

幾時俾劇本我
就黎豬晒啦啲錢錢

有冇高清圖

你講完個刻就上左

逢低加購

我點撚知有條仔係到姐
我想搵個人攬下姐

下個目標50ma就沽

不過人地唔會理我咁解

自住居屋真係最正 之後揸住私樓黎收租

中伏了 成70蚊

邊度無狗公？

你返工返學都有啦

無就檢討下自己

我心情唔好都會鳩買
平時輸左錢會好平伏架啦
今日好似唔得

太貴又無乜風景 去澳紐時先玩都唔遲 都係差唔多價

free hugs

我覺得無
可以開始檢討

你過黎俾我攬下

今次係我玩牛熊咁耐坐得最長一次

試下新戰略

你根本就係要見醫生

noway im bc

屌即刻買船飛

又偷睇我劇本

今個月試玩牛熊 跟住又去左學人玩IG 期指
輸左好多錢 係屋企大嗌左出黎
係咪交完學費 就可以比我追返少少

近呀清

可唔可以分享你買咗咩

塔上面個buffet千奇咪食 狗也不屌
食buffet去jw/mgm

禮拜一又撚到懷疑人生

下星期見

笑死我

最緊要識反手

可唔可以唔好再推張相

你根本要做mediation

澳門d醫生係邊度畢業？澳門大學有得讀醫的？

邊個係你

你有無去

菲律賓東方大學

明明呢幾日好開心

唔知

車，rega都有啦屌

布神居然應我
其實最傷係期指 諗住炒格仔 無嚴守止蝕 比人左一巴右一巴 牛熊就新手 玩極限牛 比人斬左 啲紀律好差

美股反彈已經完左，IG最後上車機會

感覺上 美股係唔會有千跌依樣野
500-800已經好誇

無關係

真係咩 可能佢地又賴落program trade

蔡屍貝既同學

反手 比人夾到驚 係咪痛過先會長大

係兩千跌

cdr 記住係無加密

太家要渣先係

一定係輸左錢唔開心啦

Plus 500覆我話要調查幾個月

Account locked 10萬係裡邊

要跌根本唔洗原因 例如跌左之後 話聯儲局根本無被股市大跌影響加息計劃

咁緊張姐係搵到自己

呢間野真係
就咁google都勁多伏

一千喎 假如今晚千跌 即係250喎

多謝布神提水，有幸跟到你學野

棍升

跟返港股

Susan好似都用500+？

佢係

好啦 咁我支持今晚美股千跌！
今晚一定要千跌！

一中得多 就lock鳩你

兩杯starfucks都唔夠

係你未搞得掂自己，算啦廢事bin

鼻屎

坐得咁撚前

阿公邊個係布布呀

大市個個都睇淡，實出事，睇睇牛熊圖就知出事啦

會唔會呀公都係度

唉
我做左電燈膽

cls,不嬲見到肥佬喺街頭我喺街尾走

我叫左人叫我
都無人叫我
有啲人又話未到

貂蟬好索

你個好徒弟喺出面吹奏緊喎

早兩日已上車 袋底都變形

今晚美女劇本
高開低收 同恆今日一樣 師父要全球沈判！

個頭幾型

依一千點冇理由食唔到囉

夜期同老美都硬唔起

有無外匯Brother幫下手，我太太5.3,5.4果時入左d紐元，而家走曬佢好無？

大佬呀 熊市買牛係咪有病呀

比人打爆左隻牛 但市值由0變番1萬比我？
係未計數定點 （行使價都過埋）

黎緊會唔會抽一抽高

早開左硬食

布布唔加密 我有保留

T+2

冇左啦，T+2就會冇

大戶竟然咁都唔行b浪

未行完a

有一刻都諗過係B，但1700億得頭一日，算9數啦

但都始終有機會係行B2既 牛軍唔洗灰心

但有樣野幾搞笑
我戶口有13萬 琴日用左7萬去買牛熊 即日放
但我竟然可以係戶口拎到8萬出黎 ？

我本身以為回一回再上 點知又打落黎

今晚跌多一倍先夠cum

夜期應該唔會

有呀
啲錢錢俾人食左

有古怪 dji好強勢

你有無一次食多過30點

美股係玩突然死亡

有試過100以上

回穩，牛仔未絕望

洗黑錢

老美到底想點
睇唔透

彈啦彈啦
牛軍party time

今日扣埋手續費食左幾多點？

會唔會千升

牛軍Rule No. 1 唔撚準high

夜期

牛軍rule No.1 該party 既時候party狂歡

長老重熊過？

輸十點
但手續費輸幾百

的士熊: 沒時間解釋了 快上車！！！！

星期一100%低開低收
賭JJ

港女硬唔起

係囉。琴日50天線又唔穿 點解唔買少少熊過呢 好多次都後知後覺
不過琴日下午跌之前走哂牛 執少少算係咁喇

254牛過
怕乜？
怕就唔好做牛軍
針把啦
牛軍會戰勝歸來

布bra又出現番？

no one like?

怕咩high，要升嘅始終要升要跌始終要跌

12點前綠燈我奶袋底

agger
牛軍係唔會怕high!
應high則high
high大左都唔怕！
b浪is coming!

yes

極牛過

同志們
辛苦了！

山頂+1 谷底-1係咪你

即日走 睇唔中個市
但要單邊爆先有用係咪

5千變5幻

怕唔怕貿易戰扮完 上一浸

我都唔想出現，大家成日問我劇本

太多人知就唔成事啦

咁你淨係話我知啦

沽注dax先

call la

-左100

真倉?

布bra我無份問架，不過有bra打你係度係熱鬧d

痴撚線

+沽

大位買
止賺止蝕
守得好規舉其實無咩野

熊軍山底見啦

磨左幾日乜倉都轉到啦

美股真係沽得！不過我冇ig！夾硬升穿保力加通道係要還

我個位交比你

真定假呀 kim神

不過你要貼哂成個page先得架。demo唔計架

細細哋可以買吓

唔等開市先
開市後咁chok 可能仲有靚位

Demo唔計啦

Sof

-12食左湖未

仲刺激我。
我24800 -6啊
好彩26000都有-2

夾硬升穿再加所有投行唱好！好撚假

邊到黎

對唔字大佬

信念gogogo

彈！彈！彈！
千跌？千升呀
Party! Party! Party!

似ISQUARE

isquare

其實高射炮式係咪即係打飛機

牛軍上！

牛軍

牛軍上天台

賊掠王好似全體人員入晒熊，星期一七百萬人一齊數錢

幾時有得入圖爺grp

係味準備重上280

圖爺gp要收錢咖

omg 死得

我覺得道恆又會分道揚鑣

圖爺最近算準喎

今日奶晒野有人知咩

道上，恆落

聽講佢尋日重熊過 唔知真唔真

佢琴日話咩過

388 700 恆 淡倉呀好似係

布殊 sir 都要 其實cfu 會唔會都有

今日全日牛又嘔返出嚟喇

大佬
尋晚重put好撚高風險啊
圖爺又熊過 媽面又熊過
真係火中取栗

Demo

眼光獨到

dji似會再試頂 開市咗一個鐘再睇

bb頂穿完可以再穿食住上 試過好多次，相反到底都一樣食住落

小注試下先

終有一日係賺錢架

CLS，依家呀豬呀狗都學人教人炒

冬令時間真係等到恰眼訓

利申：頭先5點訓8點先起身

呢個又乜水
大賭李加誠轉炒股？

如果侵侵宣布同中國無事
會升幾多千點

道指今晚升la，等星期一先跌ok？

5千變一千萬呀

做乜鳩一棍30點

啲數據靚到。。

咁佢自己有幾多個一千萬

PLUS500我都係千幾蚊千幾蚊玩碌雪球,有次1000碌到兩萬幾提都提到

數據好 要加息 跌

12月要加息了

加撚硬

笑死人

問題係道升都唔關恆事

破左軌

無架啦真港獨架啦

玩到咁乞衣不如玩正股期指
明明自己錢拎番都好似睇人面色咁

一千萬/5千=2000x5000
2000*10000000....loop

一出完數據即跌

呢部q 乜？

開市直插

大膽估計美女要跌400up

咁都只係258 唔算好多嘅

老美今晚好似好好玩咁

有冇人可以解釋下

未出晒

波罗的海干散货指数跌6.8%，报1147点

呢一兩個月第一次見牛多過熊

集體止賺

如果係真就痴線
所有人都平淡

咪寫住q8係車牌到

一睇就知牛三

Hi 淡友

物流業 好彩當年轉左行

近熊早排打晒啫

無放大睇
幾靚， 買

奶清又有J圖

追住沽

乜都無露 叫J圖

咁咪冇向上理由

好撚正 搞到好想扑野

咁大隻字寫住Q8

係要欣賞佢既攝影技巧
點樣自拍之餘做到咁既景深

唔駛下下露都可以好sexy

有taste

已經chok到無人敢做淡

個屎忽麻麻

今日dji會係十字定大陰呢

我等行陣先再睇

好熟 咩黎

用app整

信念姐 熊市咪點沽點夾你地都覺得會番黎
買上就

真係攬住你都唔知點忍

25400牛加左成千張

菠蘿價格現貨

好似十月中先27x 我諗真係要坐到b浪先去得番

呢兩星期夾上又夾落，短炒轉身慢啲都死

24500-26500 兩千點

都唔知佢想點

千升

土製o個o的?

雖然唔知咩黎但J左先

等陣跟夜期之子醬巴大戰美女

呢2棍好怪

咁多人沽美女 我都係食下花生算

家下幾錢斤

咁邊度睇香蕉

妖 百佳同惠康真係食水好深囉
跟升唔跟跌

你係香港討論區講緊野

我等收市再睇

SPY!

棍上

今日你個大芋講乜

美匯96.7

8個字 逢高加沽 逢低加call

小米星期一可唔可以跌下

即係佢call過夜?

我攬住我fd
佢全程唔理我

今晚賺多D啦清

批准！

有冇鄉土神燈推介
想去學野

有個係 有個唔係

我又攬

條船太重，菠蘿街貨100%

咁多大戶朋友

我都係攬下女算
對住啲仔可能會控制唔到自己

2個啫 有個就快變返散戶

會濕？

我驚我會食左人

講雙11 幾好
Btw baba

有d字睇唔明

爸爸已死 攜程倒下
大家都將目光轉向

有冇人可以話我知點解25400牛多左1100張？

4個字 盡早離場